啲色尿咁黃，有冇人知係用邊部機影？

定用錯公廁preset?定用左sony啲機？

Sony手機

不sir開始狙擊kelvin yuen

我冇

差啲以為自己白內障